港男淘寶「汗蒸房」擺睡房 網民怕電費驚人︰首先要有間大屋

淘寶無奇不有！有港男今日（1日）在社交媒體分享，於淘寶購入巨型「汗蒸房」擺放睡房中，結果引來網民熱議。不少網民都好奇運費到底幾多錢，又認為汗蒸房應該相當耗電，而且擔心安全問題，也有人表示「貧窮限制我嘅想像」，有大屋才放得下汗蒸房。

汗蒸房淘寶價$4,000起
該名港男今早於facebook群組「淘寶開心share」發帖，寫道「屋企汗蒸又真係幾爽下！」並上載一張照片，可見睡房的睡床旁放有一個汗蒸房，體積猶如一個衣櫃。從淘寶網搜尋，發現同類的汗蒸房價錢由3,299人民幣（約4,000港元）起至2萬人民幣以上不等。

其中一款售價3,666人民幣（約4,400港元）的汗蒸房與港男購買的汗蒸房相似，產品標示為「家用單人桑拿房汗蒸機」，是一個利用遠紅外發熱板的巨型汗蒸箱。據賣家描述，這款汗蒸房選用加拿大木材製作，採用陶瓷加熱管加熱，汗蒸房內設有茶杯托、雜誌架，還有「負離子氧吧」保持房內氧氣充足。

網民︰貧窮限制我嘅想像
帖文一出即吸引網民討論，很多網民關心「成個完整寄落香港？」、「最想知運費幾錢？」、「用電量有幾高？」、「究竟間房幾大先可以裝得到？」有人擔心電量大，電費變相大增，「電費可能仲貴過你Join Gym Room」，也存在安全危機「電線會唔會過熱爆炸」

此外，有網民指出「首先要有間大屋」，才能放得下這個汗蒸房，又笑指港男「你間房大過人地間屋喇喎」。不過，有人覺得將汗蒸房擺放在睡房較奇怪，建議他放上天台較佳。

焗支那豬

死神來了咪就係咁拍嫁囉

外星人唔黎地球原因

這款汗蒸房選用加拿大木材製作

本身間房好地地， 加左舊野好似大陸骨場咁chesp

電費點計

間支那木廠叫加拿大木廠

見過有人擺入客廁

汗蒸房？
桑拿房？

劇情會係個鎖壞咗 條友喺入面蒸到死為止

我細個屋企都有部

等爆炸啦

點會係貧窮限制想像
真係有錢又點駛淘寶

第一集照太陽燈果兩條女

電費都係之後問題
用220V 定 3相 先係問題

會唔會一陣蒸熟左個人 變蒸蝗

記得以前高登有人淘大閘蟹，唔知死咗未

入左去突然聽到
I WANT TO PLAY A GAME

7，8年前做facial時
都見到有類似既野

桑拿就桑拿啦

弱智限制思想就真

線路板選用中國知名品牌-華強北

漏電/爆炸 二選一

可能USB取電

諗起個畫面係， 困左係入面， 對面鎖死左開唔到
望住個溫到錶不斷係咁升， 叫天不應， 叫地下聞
原來買錯左， 加大蒸煮機

電線短路冚家剷一獲熟表表者

桑拿房就桑拿房, 汗你老母咩

咁似以前玩模擬人生

可以做埋棺材一舉兩得

第三

幾好wo

等上頭版?

USB取電
使用前請預熱3年

人地中國人有錢少少都黎香港買乜買乜，落左香港班窮人就上淘寶買野，真心好撚智障，呢d電子野爆炸火燭，木製傢俬就帶埋紅火蟻落黎，累埋隔離先慘

加拿大木皮都無啦

講真有少少心動

"加拿"，大木材

4000蚊自殺房

有啲似我隻狗個狗屋

諗起家族遊戲間屋有呢啲sauna 房

裝定香都得喇

爆炸嗰陣隔離屋多得佢唔少

住邊？唔好害人ok? 你死你事

加拿大棺木

呢個post啲盲反撚好撚核突 聽到好尷尬

間房濕氣重到

Clubhouse 無桑拿房架咩？
果間一定貴勁多同係靚野囉

似一個企喺度嘅棺材

桑拿房

啲仆街比狗屌垃撚圾臭閪網媒成撚日用埋支那詞彙 你老母就汗蒸 火撚滾

加埋之前個locker

汗蒸幕好似係泡狗term黎wo

間支那木廠叫加拿大木材

呢啲 Group 幾好睇，成日有班精神病患者，好撚 High 咁網上鳩叫自 High

加拿 大木廠

講真 其實實行上有冇問題

支那製造靠唔住，分分鐘變焼豬肉

燒炭米

rich

清蒸支那豬

其實只係千幾W

道門受熱膨脹開唔到就好笑

死神來了

死亡焗豬

出去走廊駁電拉入屋企

加熱同煲水冇分別
重要間房咁細 要用幾多電姐
係驚電撚死姐

成舊炸彈 自己死咪算 害埋鄰居

淘寶已經on9
普通電器淘寶仲on9
低擺得自己入去嘅嘢都淘寶
我已經唔知點形容呢個on9程度

通常突然道門會突然反鎖，之後入面越嚟越熱，最後啲內臟熟哂嘔到一地都係

咁講熱水爐都唔應該用三相喇

中國的會爆炸

可能佢入面只係用電磁爐係咁煲水
你太高估支那野

加拿 - 大木廠

老老豆豆自己屋企有個咁既汗蒸房真係正
但安全問題又另一回事

成年都無開

我首先諗係木無做防蟲同電器會火災

佢哋可能食緊草

咁又點
明明叫開桑拿 叫咩泡菜term 又唔係佢地創出黎既

爆炸

使乜大屋先擺到
個size仲細過我個衣櫃

汗蒸同桑拿記得係兩樣唔同嘅嘢嚟

咁都俾你諗到

想知幾時爆炸

即熱式先要用三相

貧窮限制我嘅想像
屌你老母有錢就唔淘寶啦

可能我孤陋寡聞
但淨係見支那叫汗蒸房
google translate埋泡文 “찜질방”
不論繁簡都係寫桑拿

要自信心幾低先要買垃圾返屋企扮大頭鬼？

去韓國旅行間酒店房有
入去蒸過幾分鐘就出嚟 勁細間好大壓迫感似隨時會爆炸咁
淘寶更加唔會試

我都覺得佢似焗爐

會唔會入咗出唔返嚟㗎？
好似247°F嗰套戲咁

留低負皮個啲出嚟回應下

ON9 夏天唔開冷氣都得啦

住佢樓上同樓下個個真係多得佢唔少
天花板同個地下肯定勁多倒汗水

蒸豬肉

橫掂都係
試下google 埋汗蒸同桑拿分別

Po得野上得呢個group都係智障

可能人哋老婆真係接客㗎啦
home office

總係覺得有日個男會反鎖自己係間房到焗死上報

明明無位置係都要搞咁撚多嘢

焗死咗直接當埋棺材用

好正wo，特別係呢年會所桑拿房都冇開

熱水瀘講緊每分鐘幾十升水 升溫20度
呢個比盡都係每次用幾升水

唔鎖門咪得 成班唔知反乜

你以為唔鎖門就真係唔會鎖

你係唔係未食早餐心悸吖？

名來嘅唧
你鍾意的話叫中囯銀河系木廠都得

冇過香港機電處，你焗埋我果份，最多裝多兩枝香比你

樓主pin this

負皮果個唔識野
中囯乜撚都USB

今次開拍邊個系列恐怖片好？

認真 有嚴重頭風試過好多方法得焗桑拿先停到頭風。自從桑拿禁左之後冇幾耐頭風就發作同個人好易倦。食咗好多止痛藥
有冇安全有效可以係屋企焗桑拿
曾經都好想買一個但係驚爆炸電壓問題
屋企都夠大住村屋夠位放

蝗蒸

有單相即熱

熟左冇咁快發臭

我意思係三相係即熱式先要用，唔係話即熱式一定係三相。

嚴選加拿·大木材
火化又得
土葬又得

咩叫三相係即熱式先要用

先唔講會唔會爆炸
其實呢啲野幾重
咁樣擺係個單位到唔會太重爆埋地板架咩
成日諗香港咁多高樓 每層每戶人口密度咁高
又成日劏來劏去介多啲空間擺野, 每戶都係咁 點解個大廈結構仲可以咁穩陣

屌你水床d friend

汗蒸房係撚用電做主要能源

呢個post酸到出汁

人地一個唔鍾意 咪掉9左佢

間大屋大房仲係到 你有無得住呀 劏房仔

未有連登之前，年年都有食評post

有錢人家係靠一個精乜汗先表現到出來？

即係係屎坑用電池爐煲水有咩分別

分別在於加熱原理 唔撚關用詞事
世界性分類叫法係嗌
“紅外線/遠紅外桑拿 infrared sauna ”
汗蒸係支那自創叫法

產品標示為「家用單人桑拿房汗蒸機」

留名睇吸甲醛血癌死

死咗打橫放可以做棺材，夠環保

蠢人快死D唔係無根據

係香港啲濕熱，夏天關埋房門，同桑偉一樣，又唔洗錢！

笑能死，我飲緊野差d噴水

識嘢

#21先有人講

真

成間炮房咁變左

睇佢寫到咁以為真係好大型
點知係衣櫃咁既size
邊使好大間屋先擺到

「有人覺得將汗蒸房擺放在睡房較奇怪，建議他放上天台較佳。」
會唔會其實唔係睡房黎

仲有電熱水爐果啲

中國會爆炸.jpg

一係凍死，一係烹刑死

你有所不知
有錢人先最貪小便宜
差一蚊半蚊都要計

貪小便宜最多都係泊車、members' promotion呢啲
可以幾肯地咁話比你聽唔會淘寶買電器
慳少少錢要攞間屋同條命黎較飛，真係唔夠膽